{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135595872/gimhae-eobangdong-the-gentle-hotel-gimhae-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698923213389&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000733135&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230785616&selectedRatePlan=278423595&expediaPropertyId=66706121&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 어방동 더젠틀호텔"
    },
    "text": "金海オバン洞のザ·ジェントルホテル (김해 어방동 더젠틀호텔)\n金海に位置する金海オバン洞のザ·ジェントルホテルは、快適で心地よい宿泊を提供します。 WiFi及びセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 好きな宿で無料でインターネットに接続し、便利に車を駐車できます。ホテルサイズ : 38室の客室、チェックイン開始時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00、旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から、ペット : ペット同伴不可、インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi、駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ・ジェントルホテルは何処に位置していますか？",
            "answer": "ザ・ジェントルホテルは金海のオバン洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザ・ジェントルホテルはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "ザ・ジェントルホテルは快適で心地よい宿泊を提供するホテルです。"
        },
        {
            "question": "ザ・ジェントルホテルではどのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "ザ・ジェントルホテルでは無料でWiFi利用やセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "ザ・ジェントルホテルのチェックインの開始時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ザ・ジェントルホテルのチェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認する方法はありますか？",
            "answer": "はい、予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの年齢からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "ザ・ジェントルホテルでは満21歳からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ザ・ジェントルホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "無料のWiFiはどこで利用することができますか？",
            "answer": "ザ・ジェントルホテルでは客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのようにできますか？",
            "answer": "ザ・ジェントルホテルでは無料のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "ザ・ジェントルホテルでは指定された喫煙エリアでのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 501
    }
}